八仔自動增值換卡

如果換同銀行洗唔洗$20

睇唔到有form轉嘅
直接用番申請自動增值張form?

定係一定要去分行搞

同銀行要cut左先可以再申請 and 要扣＄20
填返張新form就得 佢會自動幫你轉
你可以填完交去分行

睇過有人玩同銀行唔洗
而八達通一直只係強調換銀行收20
不過佢收唔廿鷄唔係問題,唔好食埋之前150就得

我知同bank 不能兩卡
有人話換bank 直接伸請就得,唔洗去cut,自動-20
但如果同銀行要walkin搞要就時間, so sad

強調換銀行收20係因為佢會幫你取消
換bank 係唔洗扣20
因為一個人可以申請三張自動增值
但要三間唔同銀行
如果同一間銀行但唔同信用卡就要收20 加有空白期
利申 前自動增值sale屎